同我推上熱門

頭先係站務台開post反應不大
而家喺時事台再開過

自推

推

我冇嘢講

pish

boom

再推

麻包袋

光復香港

Push

8.5 全民三罷

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推到俾連仔見到

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

連仔~~

.

Pish

PUSH

召喚連仔
btw麻包袋

登係一個討論平台 雖然藍絲瘋狂會食腐皮 但任何人都可以抒發己見
唔係示威者討論區